Key社改篇動畫是否開始變得愈黎愈差

Key社既動畫係我中學年代 可以話套套佳作
air kanon clannad angel beats 等神作
我為此流過唔少既淚水
不過 呢排既LB同rewrite 質素開始愈黎愈差
Little busters 改篇動畫可以話等到頸都長埋
玩過遊戲就知道 果種友情既感動
我真係第一次因為一隻遊戲而喊嘅
現在我看完以上2套改篇動畫
不再有任何感覺
我真的挺懷念以前果種 睇完一套動畫既空虛感
純粹個人意見

櫻花莊都做到我覺得，不過key社果種風格同其他係有唔同既

key社無出過神作

你當AB死架

clannad game可能就係神作 其他stop la

麻枝大魔王生病了
後繼不力啊

有麻G份既就係神作

每個人心中既神作 定義唔同既

Charlotte呢

正,不過劇情太chur了

在中國生存的勇氣

呢套帶點虎頭蛇尾感覺 最後果幾集好似預算唔夠既感覺 趕住完結

叉駱駝得12集唔夠時間講劇情 所以塞多幾首歌落去

留返經費下年整兩套

真係唔睇好過睇 睇完唔知睇左咩

但套rewrite 佢又整夠二季比你睇

不過兩個女主正正的

唔整暴亂咖

根本有留筆預算整兩季既

本身得一季就唔好搞咩美食節目啦
睇到眼火爆

第一季 由完完結果算啦 我寧願佢用緊些少預算係angel beats遊戲上

櫻花莊key社加咩?

2集完成重要劇情

我好似睇左一半 有時間會嘗試睇番 櫻花唔係key架

Little Buster我係睇完動畫先玩Game，覺得算唔錯
但Rewrite動畫就真係差咗啲，不過見到動畫化，我都已經覺得好感動

JC staff ,ASCII Media Works

成就key社嘅
係京阿呢
無番咁上監督功力點改到gel game做好睇嘅動畫

LB第一季真係睇完都好平淡 第二季同OVA水準好小小

京阿尼真係唔錯 有 準既公司

京阿尼真係唔錯 有水準既公司

當年玩Kanon真係好正

真琴線真係玩到我個人好Down

Clannad after story 儲呢個光玉 雖然開頭有點灰
但最後好治癒

我小學果陣有呢套，中學佢會隻game就出，我宜家大學佢冇左聲氣

我以為已經胎死腹中 不過ab又係好好睇，好有人生觀

其實我覺得其中一個原因係游戲內容愈黎愈長同複雜
clannad咁多條線基本上集中一條線講其實唔難
lb相比起已經要鋪好多野
rewrite更加唔洗講個世界大撚到
所以某程度上我覺得冇辦法
你話返返十零年前乜野動畫都起碼半年番可能仲會好d
rewrite第一季聽到話得十集未播已經知佢唔方改得掂啦
第二季都冇哂期望知佢一定飛住做睇左就算

你有冇玩過

rewrite真係key社最神作，劇情作嚟講

key社下下都係輪回，冇黎新意

ab係撚key社改編
當時係做完動畫先出遊戲，所以點解ab會俾人叫遊戲宣傳片
btw都係嗰句啦 遊戲宣傳片點做神作呀

覺得LB都OK
clannad>lb>kanon>rewrite
冇睇air

其實都只係玩左兩集姐

其實ab好睇在邊
除左d歌好聽同結他女消失個度感人外都唔覺有咩咁好睇

btw都係最鐘意Clannad as

換左個心都要入依個世界

同感 rewrite 睇完第一季都冇咩希望 第二季真係純粹望下

佢出左1st 版 但要食生肉 全套出哂可能要等十年

有邊套gal改係改得好

玩game算啦

虎頭都稱唔上啦

ef

唔睇路 on99咁 懶煽情